人民日報—李文亮的生命是中央賦予的，不要以為活著就是理所當然

認同

起初中共創造天地。
1:2, 地是空虛混沌． 淵面黑暗． 中共的靈運行在水面上。
1:3, 中共說、 要有光、 就有了光

[正視聽]美奸李文亮喺禍国千古罪人

不嬲都係，共匪俾咁多強國人生存左咁耐，已經好包容同仁至義盡

又開埋d尻Po

央视记者进得了叙利亚战场、进得了巴西贩毒窝点、进不去蝈胡北红十字的仓库

“你千万不要对这个国家的人们抱有太高的同情，他们自身所承受的屈辱和苦难，多是他们应得的。”─毛泽东语录

亲爱的李明亮医生: 对于你早前微搏支持"香港警察"今天却被你所支持的击倒! 愿你来生也做中国人 可以在没有共产党的天空自由呐喊

李文亮的生命是中央赋予的，不要以为活着就是理所当然

我们已经知道真相了，他们还在说谎。最最最荒唐是什么? 明明我们都已经知道了真相，他们也知道我们知道真相，他们也知道我们知道他们在说谎，他们还在说谎。